有冇人覺得現時需要一次大型純和理非嘅遊行去回血?

經過旺角, 上水或沙田嘅抗爭, 已經見到政府想用黑警受傷/殉職去抺黑依場運動, 而且黑警部署越催暴力, 無差別攻擊示威者甚至路過嘅市民, 我地係唔係應該停一停諗一諗, 唔好再冇策略地送頭俾黑警扑?
另外我地應唔應該借用之前犧牲嘅四位烈士嘅能量向政府反擊?

其實上水同沙田嘅遊行原本真係好和平 但係警方用胡椒噴霧同警棍先 The rest is history

根本依家就係和平遊行-》暴力清場，已經再無分咩和理非、勇武，大家都要做好心理準備

依家要出親黎遊行既人，預左有心理準備會比狗無預警下射椒，所以唔該各位醒少少，無記者係附近唔好鳩叫黑警挑釁佢，以為佢唔敢出手，一出手又成班人忍唔住氣，又中晒圈套

示威者話事？

警犬專恰和理非

其實每次大會發起的都是和平示威，其實無少過和理非的遊行。無人理嘅！

不過我其實都會繼續和理非

好多人miss咗"大型"依兩個字!

警方唔會比你和理非

你想幾大，下下都二百萬人咩，依家每次遊行個單位都係十萬
不過政府睬你都傻